入嚟放低件後悔無做嘅事

後悔過去諗嘢太負面，搞到成日唔開心，收埋自己，難過好多機會

但依家點？
負緊

主動溝女快狠準咁做

中學冇走多啲堂